「冇野做」真係一個好合理既打J 理由

我每次打J 都係因為「冇野做」
唔係呃你

打j洗乜理由

好正屌你老母

唔明 點解冇野做就要打j